有冇人知我隔離喺度做乜鳩

快啲走....如果唔係稱凸家2金融請准果官然金3睛儿feki5糖

一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？